smile矯視一問 巴/絲有冇推薦

巴/絲有冇好推薦去邊間做smile
細佬本錢吾多

清晰微笑激光矯視中心
利申：上年6月做左

做左幾多錢左右

絲打求介紹 🙏🏻🙏🏻 我約左下個月做 有$500平

🙏🏻求好心介紹

都兩萬尾 揾緊間會吾會平啲
見啲巴絲話貴又係同一部機 平又係同一部機
窮啊

養和 做smile 連檢查费 $23000 不過時間難book啲 你可以打去問下

謝謝你啊 巴打

但係養和smile 好新喎

平就做lasik啦
不過你check咗眼角膜厚度未？未必做到smile㗎bor

驚有風險？？

未啊 巴打 打算儲好錢先去（差小小）
做lasik 好似見好內咁都成十幾分鐘，而且好似冇smile咁好。不過都要睇左眼角膜得吾得先

係呀始終養和上年先有，風險又未必有嘅，不過做得好唔好，準唔準，清唔清得晒又係另一件事

去嗰啲講座check唔使錢㗎，你check咗先啦

原來係咁 吾該巴打

好啊好啊 真係吾該哂你地

做完有飛蚊，咪撚做

老媽都有呢個問題 ，搞到好鬼驚

養和，唔使諗，兩萬零

依家預約知要等到幾時

依家預約吾知要等到幾時

呢個po又吾又殘體字都冇屌

大約3-4星期後做檢查，再3-4星期後手術
一分錢一分貨

都係兩萬幾
我做個時有大學生優惠所以平左幾千